唱 Land of Hope & Glory 有冇得諗？

Meaningful，易唱，團結，有化表性，咩人聽完都會好熱血！

Land of Hope and Glory, Mother of the Free,
How shall we extol thee, who are born of thee?
Wider still and wider shall thy bounds be set;
God, who made thee mighty, make thee mightier yet,
God, who made thee mighty, make thee mightier yet.

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！